# ru-is-xorg

Rússneskt lyklaborðsskipulag fyrir íslensk lyklaborð.

Русская раскладка клавиатуры для исландских клавиатур.

Russian keyboard layout for Icelandic keyboards.

* `sudo cp ru-is /usr/share/X11/xkb/symbols/`
* `setxkbmap -model pc105 -layout is,ru-is -option grp:shift_caps_toggle`

